邊度照胃鏡平

小妹 半年前開始個胃漲住漲住咁 無咩胃口
一開始就睇西醫 驗完血話你無咩事 幫你唔到
咁就轉個頭睇中醫 中醫吃左一個月度work work地就當無事
點知呢排個胃又開始on99咁 睇多次西醫就話不如你去胃鏡下

想問下大家點度睇得好又平

我兩年前入急症睇過一次...

無咩野 , 十二指腸發炎...

訓左兩日 , 驗呢樣驗果樣 , 又照呢樣照果樣...

埋單一千蚊唔洗..

China

政府？

如果香港呢

係呀 , 有問題 ?

睇中醫 (keep 住睇 4 ~ 5 個月) , 再加休息
會好返

有冇諗過係anxiety 問題?
我最近都係咁
睇完醫生話有可能壓力大加焦慮搞到咁
食完藥應該會再睇下點

無問題
但係我呢d無明顯病徵 又入唔到急症 應該排到2046

我都有考慮過呢個原因
中西醫都有問你緊唔緊張
但係又唔覺得自己有咩壓力
唯有去照下睇下有無事

照胃鏡好痛苦
第一次係政府照嚇到喊照唔到
仲要瘋狂比醫生罵
之後推番上房
之後去私家全身痲醉先做到

我都政府照, 全程都得護士出聲, 個護士好似氹小朋友咁

你地排左幾耐

半年

去公家照胃鏡係極痛苦
諗下有個黑人用佢條能隊入人喉嚨就知咩事

私家照大概3600

胃鏡只係手指尾咁粗

有冇照X ray？多數照左X ray有野先做endoscopy，因為endoscopy始終係invasive treatment，唔想patient咁辛苦
利申：學護一個，純參考意見，未必啱晒…

邊間咁平
我見大概6000

感謝
真係唔知

多謝意見
如果ulcer睇唔睇到

我照過三千倒
麻完醉我以為佢無照
勁大聲問 下照左拿，唔好昆我喎

最好叫私家refer你

no

邊間 有無名

我係街症攞左referral

我個胃又係成日有時 keep 住睇中醫
反反覆覆咁 開始覺得係焦慮引致
唔知點斷尾

I know that feel

政府照係局部麻醉 辛苦好多

有啲大型私家診所有得照胃鏡 全身麻醉 十零廿分鐘搞掂 又唔駛住院

私院:
巡房費八九百一日
+醫生費又幾千
+麻師係鏡既費用三份一
+鏡房儀器費用
+化驗費用
+藥費
+住院費
+雜項

無錢就唔好入私院

胃鏡出面照都ok, 腸鏡就...

我係私家照,個醫生打左麻醉針我都仲係清醒
佢打完個下我心諗唔係開始呀?我未訓喎,點知真係開始睇住條喉插自己個口度,真係標哂眼水,成個過程完全有知覺,不過個人就好矇矓,好想訓咁
不過好快搞掂

腸就入院啦 痾到行唔到

睇到個價嚇親

門診照，唔使入院，照完就走得

錯晒，繼續努力讀書

我老豆七十歲都可以輕輕鬆鬆去門診照腸鏡
無啦啦入院做乜?

錯到離曬罩 屌

老老實實 無錢咪入公立啦 一百蚊日乜都包
係辛苦架喇 鬼叫你無錢咩
私家既 你唔入院 搵個外科專科醫生做 應用平過你入院既

唔駛痾清？

喺屋企慢慢屙

可唔可以講下邊間

有冇買保險 有就叫你相熟個醫生寫轉介信 話係有醫療需要 入私院
如果冇就去搵d日間門診 一般比私醫平1/3 公院照差唔多價 只係診金之類雜費會平少少

宜家book左威院私家診所
有無人做過

pushhh